點睇女朋友屙屎唔沖水

一舊舊 好核突 唔想俾佢掂

塞佢食撚左佢 2girl1cup

見過女方的屎，已代表愛已完，仲嘔緊

真

睇女友屙屎其實幾性感
唔計啲屎
個姿勢
個表情

PR 請個質素好 D 啦

你走去感情台expect 有咩po?

鬥唔沖 堆到成個馬桶都係

你接受唔到佢啲屎即係唔愛佢啦